手足當初得龍門資助，並獲pt工作機會，但張俊傑女友竟要求手足寫借據還錢，否則不出糧

#龍門斂財四人幫
#張俊傑女友KenixHo
#Btw張俊傑係有仔有老婆嘅
#盲撐腦細係咪包埋盲撐腦細條女嘅？
#紂王張俊傑妲己KenixHo
#靠呢啲人照顧出册手足？
#真係笑撚咗

以下文字來自手足B及家長義工 ，如有任何不實內容，歡迎Kenix Ho出面反駁澄清 ➡️

************************************
不能告訴你手足在一塲運動付出多少，但手足做過的，說明和勇不分，齊上齊落！

手足B因抗爭而失業需要求助，搵了龍門張生，從援助基金中資助$15000 及$5000 超市卷。他們傾談間，張生得知手足B有很多工業知識及技能，手足B本身亦是一名咖啡師，當時張生籌備尖沙咀開西餐廳，所以大家開始傾合作。義工亦介紹手足返曲奇夜班生產，希望可幫手足解燃眉之急。手足B因生活需要做兩份工作，日頭和夜晚各一份工作, 精神一定不夠。日間港島工作、夜班火炭工作。

手足B返了幾日夜班，張生提意，因為尖沙咀開西餐，負責西餐廳的手足想請手足B幫手做水吧咖啡位，所以手足B心存感激開始預備工作，仲上咗深化咖啡知識的課堂。

同手足A經驗一樣，手足B每次想同張生傾細節的時候，張生一直說忙總是推趟，沒有共識沒結果。

隔咗一段時間，尖沙咀西餐廳都冇消息，手足B實在缺錢，再次要求返夜班工作，於是家長義工安排手足B回曲奇工場幫手。可是這次做了一兩晚工作，曲奇負責人只説一句不適合，便拒絕了他返夜班。後來知道，原來係不滿手足B工作表現，手足B太累，經常瞌眼瞓，手足B知道自己問題，亦冇對龍門不滿。

後來年糕及曲奇的海量送貨單令家長義工們應付不來，眼前家長義工們不眠不休不食不吃的操勞, 手足B嘅爸爸有架舊車，可以暫借一用，就主動提出幫忙，家長義工們不勝感激。家長義工忙於送年糕, 根本不能分身幫手曲奇工場的送貨服務, 慶幸手足B懂駕駛又有車, 這時就安排手足B幫手送賀年曲奇及龍門兩個到會的工作。手足B兩天工作包括幫龍門送兩個到會，一個送屯門，一個送中環半山，另外還幫手送賀年曲奇及年糕等，每天送8-10個地點，由早忙到晚。

但當家長義工同張生女友Kenix Ho領回墊支費用時，包括手足B人工 (每日送8-10個地點，日薪計$500)、油費、隧道費和停車場費共$1875。得到Kenix Ho回覆是：這手足之前在曲奇工場的工作表現不好，有車有女友仲搵張生幫手；更什者，Kenix Ho竟然要手足B寫借據還錢，仲話這次兩天的工作不會出糧，要手足倒貼埋油費及停車場費。

賀年糕點、曲奇及到會，錢就斂財四人幫收哂賺哂，X你個街開口埋口話幫手足，竟叫手足寫借據？Kenix Ho當援助基金啲錢係佢屋企㗎？光係糕點龍門就賣出四萬盒，每盒工場攞貨價約$40-50，龍門賣$97，四萬盒就賺咗差不多二百萬，曲奇嗰邊又賺一百萬。三百萬袋袋平安，但Kenix Ho就克扣手足B$1875？！

家長義工質問張生為何對手足如此無情無義, 他當然推得一乾二淨，答案是他沒有參與今次對數的事情, 所有事情交給了所謂資源中心會計的女友Kenix Ho處理。他將此等涼薄的行為，然後推卸話係身邊黨羽所為, 一切他無關, 他對外可以繼續扮英雄繼續吸人血。

到最後，Kenix Ho一。毫。子。都。冇。俾返手足B，係家長義工自掏腰包俾返$1875手足B。但大家已經傷透心，睇清楚饅頭張嘅真面目。

龍門張俊傑watsapp對話圖，當手足係condom➡️

龍門冰室員工爆料良心老細真面目➡️

龍門斂財四人幫➡️

不推文，唔洗覆，唔好再推上熱門

勿回五毛

拉

推

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
UneFleur
(會員#240511)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

請問facebook藍屍Sun Leu你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

(S)UneFleur
屌你老母根本你就係藍屍賤種Sun Leu

推你老母臭閪呀Sun Leu賤種
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
UneFleur
(會員#240511)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

請問facebook藍屍Sun Leu你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

(S)UneFleur
屌你老母根本你就係藍屍賤種Sun Leu

拉
好撚煩呀

其實應該推到有交代

Pull

屌你老母當連登係咩？ 死撚返出去babycondom啦

如果係咁真係有啲過分

又係你⋯

請善用起底功能

其實呢位手足已經拎左15000現金同卷，仲想點？做義工然後又話收返錢又要油費。一個有車有女有工作既人係咪真係需要嗰15000呢？係咪真係要人養你一世，抗爭唔係大曬，幫得咪盡幫。人心不足蛇吞象咪呢啲

唔該唔好再分化 拉

人心不足蛇吞象？講緊龍門？

認清事實

連登同fb不斷有五毛分化緊

樓主屌你老母臭閪好撚煩
一係你露面開記招

請善用起底功能及用不推文回覆

屌你老母你唔煩我都悶啦
好心見批鬥龍門唔郁就搵過間啦
批鬥下光榮/ 陸陸/ 水門唔好
蠢撚到你咁撚唔識變通都有嘅

喂國家出糧唔係畀你做小丑呀柒頭皮

仲有，手足唔係做義工，如果係做義工點會講好日薪500？仲有架車係手足老豆架，有女就唔可以拎資助？家陣全世界啲女都係雞要人養咩？大把女手足自力更生啦。講真，如果手足有錢，點會日薪500都肯做？家陣文具唔需要錢？Kenix Ho咁樣欺騙手足感情同埋勞力，對得住自己良心？

仲有其實點解張俊傑聲稱自己負資產都仍然有老婆有個仔仲有女朋友？

煩完未

當人手足
原來係condom

關你春事咩？

樓主真係五毛分化師！

手足壓力大
包容下啦

拉

本身都無乜野架，不過條仆街人血二奶話手足有女所以唔應該拎資助，要手足簽借據還錢先可以出糧嘛

唔好意思借個位入嚟幫手推下

白宮支持香港獨立聯署-光復香港唔係得把口

正呀

想問個個屌樓主同乜西野谷分化既時候
點解唔叫龍門正面回應下？
點解龍門醜事可以揭極都有？
盲撐龍門班人，你覺得自己同張俊傑好熟，知道佢個心諗咩？
有冇試過同涉事手足了解下佢地係龍門既遭遇？

兩方你都唔認真了解 淨係識盲撐
同藍絲一鳩樣，只會聽自己鐘意聽既野

用不推文呀

不推文呀巴打

五毛
不推文

Ching你個朵臭哂喇
轉個account啦

又一個post

怨婦

屌
四人幫呢啲咁撚柒嘅字真係五毛先會用

依單野早有定論 拉 樓主爛賓周

收皮啦5毛

好悶呀，拉

係囉，好心龍門快手拎證據出嚟大巴大巴打落Anita條臭西到啦

屌你老母 垃圾po

唔好撚教精d蠢西喇

屌你啦，又批鬥

拉po呀

ok

我仲想住龍門係好人，金錢真你邪惡，希望龍門上水澄清下

sor, 一時揀錯

分化fail

想用呢個方法去引導人？

無事無幹點會俾人唱？你失敗左啦
抹黑係唔需要理由，借題發揮，乜都得

唔好唱雙簧啦

識唔識歷史？

樓主搞分化

所以樓主係五毛係鬼

你咪on9 la

師兄心水清

pull

樓主係五毛係鬼，拉

拉

得罪講句 fb班少數派蠢黃怨婦係度日鳩日圍爐
好悶

你食麥當勞啦，龍門唔岩你

我就係睇撚死佢地之後會批鬥第二間
而家一早講定

三毛冇用
分化冇用
批鬥冇用

mon po嗰班垃圾
諗下點解自己咁撚失敗
做咩都被人睇穿哂
連小小事都做唔好
賤過地底泥

你咪撚on9啦 叫人回應 咪一天光晒
淨係識盲撐
龍門一次都無幫襯

就係讀咗歷史先知五毛最鐘意用呢啲字眼嚟frame人啊

1.你自己戇鳩作故仔人地點答？
2.七百萬個鳩作既故仔屌你老尾澄清七百萬次？
3.人地澄清答左係有人扮佢，我唔知點樣先叫正面，咪撚係到加正面兩隻字就spin
4.成個account批鬥龍門無批鬥藍既，食屎啦

起底->封鎖用戶->完全封鎖->不推文回覆

你睇撚清楚啦

點撚回應都無鳩用呀，你唔信咪又係繼續搵位入

分化需要你解釋咩？咩叫分化呀，用下個鳩頭諗野啦

證據就係一切 講乜都無用 理得你分唔分化
用下你柒頭諗下 點解仲係p牌

乜撚野證據姐？

我話你偷鳩我錢！你拎證據證明你無呀？

拎啦撚樣，老屈你仲話無證據

你係五毛咪認左佢囉

所以下一個留言係不推呀

你只係一個甩左p牌既五毛咋柒頭

你自己試下諗下你咁講同藍絲有咩分別
藍絲都會話黃絲page係誤導人，唱衰同埋抹黑黑警
仲有話「黃絲借題發揮，要拉返闊成件事睇，當日721係有班人走入元朗搞事」
「總之警察做咩都岩！因為佢地係自己人！殺人都岩！」
一鳩樣

從前有班手足仲話黃藍最大既分別之一就係
藍絲只係會睇大台CCTVB，覺得大台講咩都係真
黃會睇各個既消息來源先做判斷

你點證明截圖嘅電話
係你所講嘅人嘅電話號碼？

返去你既倫敦人西group啦

影下自己個酒精消毒液工廠同原料唔得？咁撚簡單都唔做？起碼可以星巴人西谷先啦
一樣指控都無回應都無問題，依你邏輯，咁林奠唔回應五大訴求都無問題啦

得啦sun leu你慳返口水啦

返去你老母個西啦講啲野同低質藍絲完全無分別

由佢啦 我都廢鳩事佢理

但有班盲粉淨係識得鬧人on9 叫人返去食老麥 同埋叫人走
完全唔係解決緊件事

冇錢就話啫
有工作有收入還錢有咩問題？
唔通派錢派到破產先係黃？

1-3. 你又知人地作故事？當全部都係故事，但係有兩個前龍門義務導師指控龍門，又係作既？ 你睇左呢兩個前導師講咩未？
4. 我當樓主係分化撚，但點解仲有咁多人話龍門人血？你追返5成既post，淨係唔好睇樓主既post，逐隻字認真睇下再討論。

你去下倫敦西先生group，入面係咩人

大撚把人帶緊方向

係咩人？

昨日d 報導講警察捉人排隊， 又一班盲人話要盲撐
垃圾

同上個post 一樣
黎黎去去幾個人扯貓尾

有冇人睇過facebook內文？
根本係藍絲抹黑
個「响」字
同埋，一時話款項得所謂四人幫知
一時又話fced款項數目
揾咗果四個人fc?

唔想睇既野一向都係假

難分曲與直

我當入面好多人都帶緊風向
咁前導師呢？
但早係個西谷講咁多野之前
兩個龍門前導師已經指控龍門
呢點點解釋？
唔通呢點都唔係合埋懷疑緊龍門係有問題？

我都唔係好分到

成鳩日咩都時事台洗都有撚病

樓上仲唔願意認清事實？
比曬證據都可以話樓主屈人？

唔好再覆啦，佢收左錢就不斷同你咁玩

佢會不斷提出問題，好多似是而非既問題，將所有真真假假野混埋一齊講

有時洗黃藍腦其實方法係一樣

散假消息，跟住就帶住一班人不斷洗大家腦

睇下佢整既圖，同藍絲group一樣

FC款項數目，講緊張單？

龍門咁仆街？

等我聽日叫多兩個外賣懲罰佢！

哂氣啦 block

大把人見錢開眼，你講緊龍門吸人血？
收買前導師都諗得出，真係創作力量和幻想會嚇你一跳

唔好理班5毛啦
內文加句fced就以為真係fced
得幾隻字whatsapp record 就以為手持核彈
成日話已認證係手足，但係條友根本冇公信力

藍絲就係好撚多呢種文

其實你咁樣發悔氣都冇意思 要龍門俾個解釋有咩問題

粒字我認衰
fc 單野講緊fb post 1

大佬呀，對家要追擊你，解釋乜鳩野姐？

咁係有嫌疑 就要解釋 又唔見人地光榮有位俾人入? 有曬cap圖有曬證據 要個解釋有咩問題

又係呢個假設性問題

同上面班五毛狗一樣

你都認證左嫁啦，五毛

11:20分開始講龍門
樓主條藍絲老女人blogger收啦。

大把人見錢開眼，龍門張俊傑就唔會？
全世界都有機會當手足係condom，只有張俊傑唔會？
又唔見有人整張whatsapp對話指控前導師，話前導師收左錢先亂講野？你連疑似係證據既野都攞唔出就話人地收左錢？你呢d叫明屈鳩人。
龍門有咁多人出黎有whatsapp記錄/對話等等，但你就肯定全部假？唔驗證、唔思考？
你既講法冇任何野support係你自己直覺認為係/同埋幻想出黎，你又唔諗下你講既野係更加可笑？

你有冇study過其他導師/店同張俊傑既合作關係係點？
同呢兩個導師既合作關係又係點？
點解佢同C4V傾唔掂但渣哥又傾得掂？佢理想中搞瓏瓏VAN既business model係點？

你研究下再講啦大把post追，唔好乜都唔知就盲撐

坦白講
第一個 post 我都會思疑下真偽
但一段短時間同時幾個 acct 出同類型嘅 post
已經可以唔使理
再加埋支那廢老 style 嘅圖

三毛分化好心就過主啦

不過多謝樓主，可以幫我 block 多幾隻想帶風向嘅分化撚

其實點解要澄清一個冇公信力啲fb page ？
作為手足真係咁慘而又手持核彈
唔報俾立場蘋果hkmeme 老豆揾仔？
仲要搵個三唔識七啲人嚟認證自己手足身份
好難唔信係抹黑

你上左前導師陳聲fb睇左未？唔通陳聲fb都係假既？

所以我係狗 班警曱唔係狗? 呢個唔係鬥黃係有人搵手足笨 求個解釋又有咩問題 如果啲圖係假嘅佢發張聲明話係假 唔會用好多時間啫 同黃店求個交代唔代表我凈係批黃唔槍口對外㗎喎? 兩樣嘢跟本唔係相對 你又知我冇報食環做文宣 你嘅立場冇問題但唔該唔好盲撐

所以我既問題係
如果你地認為錢可以令人出賣良心的話，
點解唯獨是張俊傑唔會受到錢既誘惑？
龍門條數可以去到幾大你有冇諗過？

未話證據上陳聲度睇

同一份稿用左幾多次

五毛分化撚

核爆都唔割

首先運動初期佢係有幫手足，呢個係公認，冇人反對。係鐵一般既事實。

但請問佢新年之後點樣幫手足？有冇追下post睇下幾多手足變condom？雖然追晒post你都可以話係假，而你無中生有話前導師收錢出賣龍門就話係真。

到底你知唔知咩係人血饅頭？一個人靠實力搵到錢係呢個人本事，但一個乜柒都唔識，最多煮下咖哩同精算，佢靠「手足」呢個名黎獲得認同，開拓各行各業業務，咁叫本事？佢只不過用佢個名，黎同「黃店」合作，佢只係幫手做下宣傳，就可以分佣。而合作既黃店市儈d黎講，就可以借龍門名氣黎r生意。咁本身存在係呢d行業既黃店點算？佢地真係靠實力搵食，但就俾龍門用名氣搶走生意？

訓教唔覆

建議你淨係睇龍門個page，你就知佢冇食過人血饅頭添

其他野都唔好睇呀
同藍絲一樣睇CCTVB大台好喇

究竟邊個真

自己追多d post 自己搵真相
全部人講既野都唔好盡信

此po已完

我而家話你係ptgf 做雞賣淫呀
仲唔出黎澄清